啱啱tg見到 又好似幾有point

懶可以直接睇港鐵個段
但好似係d狗自己講

不是本人，我只係轉發，分享。

大家好，當然我唔會開自己名，但近幾年見到香港情況每況愈下，知道年青人，都係想香港好，但我自己有心無力，只能夠俾方向大家。
但首先，要鬧下，你地班後生仔，係好有勇敢！但真係係無腦！
拜託你地醒少少當幫手，果晚衝立法會做咩？已經同你地講，立法會裡面無人架，衝黎係無意思，你地明唔明？
OK，好，當你地幾千或者幾萬人好燃好抽得，打燃低在場所有伙記，之後再好燃勁，打燃低埋增援伙記，再衝燃左入立法會，拍曬手掌，興奮一陣，隔咗一陣，再再再衝燃死曬黎支援既伙記，去到最後最後咪俾我地收你地皮，你地班友，唔好話幾千人，我俾夠你103萬人衝，都無燃用，我地一架水車都收你地包皮？點解？你估我地老細仲係事頭婆？好簡單我地伙記有炮，你地有無？界刀？咪玩啦。我地做咩都係合法，你地做咩都唔合法，我地係絕對有權拉人，玩到你地死。
你地一定唔啱聽，唔中意，唔認同，唔同意 ，但絕對係事實。

之後我想講既係

希望大家從呢個方向出發

談判 及 不合作運動

特首又唔係你地選出黎，佢點解要聽你地講？立法會你地又唔夠人？點解要同你地談判？點解淨係同商界談判？點解淨係揾劉生傾？大家都明，答案好簡單，佢地可以影響到香港運作。

你地邊度邊度罷工，罷市，罷課，野餐，露營，慢駛，靜坐，絕食，苦行，甚麼大小包圍，衝擊，唔好意思，算吧啦，無用的，除非你地有槍打仗，仲有，全香港政府部門私人公司都係會聽我地指令，我地權係好大的，需要既話，我地一定揾到理由拉你地，封你地艇，仲唔明？
我地一定贏你！

你地要要要要要要要要
揾到政府要同你談判既方法。

俾個意見大家

香港命脈其中之一

港鐵

我地之前試過啦，點點點，佔領中環堵塞馬路，都係果句，你地係唔合法，可以拉得，我地伙記要清場無問題無難度，收你地包皮，易過借水，只係俾你地玩一陣，唱下歌跳下舞，睇下幾點夠鐘落命令咁解。

港鐵係暫時會令到政府有壓力，因為會影響全香港市民。
港鐵有幾多架列車？90架？我送夠200架好無？一架列車裝到幾多人？你地睇下 平時放工返工塞燃到爆，半分鐘一架列車都頂唔順。

唔係唔係唔係叫你地佔領企係月台，車站站，拉橫額示威，叫口號，千其千其千其唔好呀！你地做依啲野，我地可以逗下你，拉你返去。

但你地坐列車塞滿人，好似同胞咁，企係度又好，坐係地下又好，拎個合尺寸行李，站站唔落車，俾附加費游車河又有冷氣嘆，搞到港鐵站站飛車，任何人無得上車，係，無錯，港鐵係有鏡頭錄住你地，但你地又無犯法，遊蕩罪又拉你地唔到，你地只不過撘港鐵，我地又吹你地唔脹，我地伙記又唔洗打你地，你地又舒服，唔明？淨係港島線或者油尖旺線或者東鐵，是但一條都好鬼麻煩。

對住呢個政府，不合作運動係有用過你地遊行，示威衝突，罷咩罷咩，仲唔明？香港係最繁忙嘅時候冇左港鐵會點樣？咪即係心臟停止運作，提示就俾埋你地，其餘細節就由你地年輕人自由發揮決策吧。

睇到依度，我張太空卡同電話已經丟爛，我唔會回覆任何訊息。提提大家，你地網上又好，群組又好，咩apps都好，講野小心，我地伙記任何地方，無時無刻，都睇住！記住我地轉左老細，唔係事頭婆。
有機會，再分享其他，香港命脈之不合作運動，唔係金融地產。
完。

pish

Push

push

坐列車塞滿人，好似同胞咁，企係度又好，坐係地下又好，拎個合尺寸行李，站站唔落車，俾附加費游車河又有冷氣嘆，搞到港鐵站站飛車，任何人無得上車，係，無錯，港鐵係有鏡頭錄住你地，但你地又無犯法，遊蕩罪又拉你地唔到，你地只不過撘港鐵，我地又吹你地唔脹，我地伙記又唔洗打你地，你地又舒服，唔明？淨係港島線或者油尖旺線或者東鐵，是但一條都好鬼麻煩。

對住呢個政府，不合作運動係有用過你地遊行，示威衝突，罷咩罷咩，仲唔明？香港係最繁忙嘅時候冇左港鐵會點樣？咪即係心臟停止運作，提示就俾埋你地，其餘細節就由你地年輕人自由發揮決策吧。

唔敢衝但想幫手個班
真係work 家
癱瘓交通好有用

大家點睇
有冇鐵膠知大概有幾多架車？
同數學撚計到每架車大概放幾多人幾多行李？

一早有人講架車路中心死火

唔係我想笑你on9同天真
你知唔知政府入面每日有幾多公務員係度做緊佢所講既所謂不合作運動

推

港鐵條橋OK喎，好過圍立法會

置頂PLZ
呢個post比其他post 有用好多
齊心就贏

pusj

全部人有上冇落 一見有位就逼埋去 務求令令到其他人上唔到車

仆街我以為無人出POST講 岩岩我又開左

其實有落都唔緊要 落左咪上對面架車 上唔到咪等下架

如果遊行人數+行李/bb車

唔洗約時間 一早去到港島線 見到任何一架車都好 都有上無落 已經好夠

好wor

不過唔知要幾多人

只留中間車箱作少部份搭

咁又得 總之架架車塞滿晒巴打就得

港島綫，荃灣綫優先？

要求巴士按章工作。

港鐵
電力公司
港島區發電站
港交所
TVB 電視台
呢D 都係有影響力既地方。。。

佔領立法會真心冇用
就算真係佔領到，都可以改地方開會

更何況唔會全部人都有共同既上落時間 你中意可以搭一陣去食下野行陣街返黎再遊車河都得

真心有用

殺到埋黎仲返工返學

推爆

出個 post 組團啦

解決地鐵塞車既責任唔係市民

你都要搵人阻二三讀架
比你塞死地鐵
冇人阻二三讀，過左唔通日日塞地鐵咩
仲唔比人番工人士屌死
你話1-2日就體諒
日日咁做，真係適得其反

屌 係時候搭下港鐵 遊車河認識香港

我推到你依個post到天光

呢幾日睇過最實際既方法
其實聽日罷工罷課 乜撚野去野餐真係有用? 又黎比d掌聲自己?
結果咪又係同103萬果日一樣
大家都想勝利 但又唔想犧牲

但如果塞爆地鐵唔係淨係塞爆地鐵咁簡單
仲一次過搞埋陸路
如果keep住一個禮拜咁爆法
d要番工不了全部番唔到工 影響埋政治冷感果班仆街
但佢地又唔可以話我地暴力 班撚屌最鐘意話我地暴力架啦
之後社會基本完全運作唔到 警犬又郁唔到我地 到時睇下林鄭點拆

淨係連登唔夠人
fb ? ig ?

記得買車飛 唔好用八達通 出閘貴到仆街同埋有記錄

你真係戇撚鳩 不如個個係屋企鍵國算鳩數啦
唔係要阻到人咁做黎托柒呀?

我覺得要癱瘓一次黎試下

同埋我諗有90% 打工仔開心有假放

係d 老闆，資產家會頂唔順

一次過渣死政府同有錢佬既春袋

其實真心支持香港既人一定明你做緊乜

唔明既就講多無謂

yes
台灣同法國人都係鳩做
抗咩爭 唔怕軍隊嚟清揚？

立會要有人，但唔駛多，而且有人都唔會阻到佢通過
要阻到佢一定係要逼政府投降
呢單野唔犯法，可以公開宣傳
目的係俾政府壓力

值得一試

整個反送中大聯盟出黎

再用一個星期預告會有呢個行動

Pish

各有各做，政總點都要有人去，另出po組團啦

「特首又唔係你地選出黎，佢點解要聽你地講？立法會你地又唔夠人？點解要同你地談判？點解淨係同商界談判？點解淨係揾劉生傾？大家都明，答案好簡單，佢地可以影響到香港運作。」

有諗過政府點解驚劉生

驚佢走資？驚佢司法覆核？佢點影響香港運作？

103萬市民出黎

大部份係唔會肯付出勇武代價

但103萬市民明顯淨係出黎行係唔夠

要點做，又唔會代價大到俾人拉，又影響到香港運作

只要有人係立法會附近吸引注意力就夠
更何況 以幾千人數量黎講 一次過去立法會比差佬追擊有效率
定還是2/3人去做其他野更好 呢個係一個衝量點黎

推，俾多啲人睇到

地鐵留比和理非非啦
唱詩又好 乜撚都好

支持

如果車路有人夾擊緊係最好
條友講得好岩 事實係依家根本無一個確實策略
我地可以做就係等佢置頂 比多人知 傳個信息比其他人

仲好啦奉旨休息

呢個plan 值得一試

我番工我都會join, 癱瘓左同老世講句，冇車，番唔到工

山埃都仆街
呢個所謂警犬好撚鬼就真
居心叵測

當年2014其中一樣死因就係霸路
霸路霸鐵搞到其他人返唔工好撚大罪
得罪埋中立個班
發夢衝入去立會係最實際

大家要立刻諗定邊條線最有用 聽朝頭班車開始一齊坐爆佢

你係咪出黎柒？
我叫塞地鐵同時要阻二三讀
唔係好似佢咁講冇用
而且唔阻得多，方法唔可以長久用
鍵咩國？
比你用呢招日日用足一個月好未
其他番工人士生計困難果啲點解決？
陪你一齊鍵國？陪你唔食？有細有大果啲又點？
到時民怨大係咪你承擔？
番工人士局反同反送中兩立 你負擔？
講就大隻講
出黎柒就收皮啦

支持你既人點都會支持

反對你既人點都會反對

有冇人計下要幾多人先做到呢個效果

推呀！

班狗睇到呢段又會妄想被害發狗癲封哂地鐵架喇,
最後塞個地鐵都不費吹灰之力~

pi sh

要幾多人基本盤先work?

篇文講得岩既話，警犬做唔到野亦唔使做野，因為只係搭地鐵，溫和派可以幫到手，又唔使怕俾人打

有無想係地鐵站決志信主呀！

有得諗

日日地鐵都逼架啦

OK，好，當你地幾千或者幾萬人好燃好抽得，打燃低在場所有伙記，之後再好燃勁，打燃低埋增援伙記，再衝燃左入立法會，拍曬手掌，興奮一陣，隔咗一陣，再再再衝燃死曬黎支援既伙記，去到最後最後咪俾我地收你地皮，你地班友，唔好話幾千人，我俾夠你103萬人衝，都無燃用，我地一架水車都收你地包皮？點解？你估我地老細仲係事頭婆？好簡單我地伙記有炮，你地有無？界刀？咪玩啦。我地做咩都係合法，你地做咩都唔合法，我地係絕對有權拉人，玩到你地死。
你地一定唔啱聽，唔中意，唔認同，唔同意 ，但絕對係事實。

呢段既問題呢？點解決？

狗鐵同巴士司機罷工一日，已經足夠

搞掂港鐵就可以明正言順罷工
集力摺柒港鐵

俾壓力佢地,

等佢地知道唔係我地搞9佢,

係林鄭條八婆搞咁撚多野出黎搞9佢地

推

614 早上癱瘓港島線，隊死個金鐘香港站

要求港鐵嚴正執法
大件行李真係好阻

聽朝點返工

我都期待聽日會交通癱瘓，想罷工而公司唔比嘅人都起碼有合理解釋全港市民都無得返工返學

吹呀？

講真佢講嘅唔係冇道理

但港鐵唔係咁易

講撚左架啦
人地法國罷工都係玩機場玩地鐵
返唔到工？
冇野架 同老細講：我俾d廢青阻住呀屌
冇人怪到你

召喚鐵膠同數學撚

啱，佢地驚起上黎又搜身又人流管制已經幫左手一半

Seems make sense

你地搭地鐵關你撚事咩

香港唯一良心警察

我都係被罷工架炸 老細

係就開tg group group人做
得幾個做俾藍絲廢老屌都屌死
幾百個人做藍絲都唔敢屌
人多先會work
冇過百唔使諗

一條線，一步步升級

其實你真係咁想返會阻到你咩

先唔好話藍絲廢老最憎人阻到佢地返工
差佬坐差車
市民坐地鐵
癱瘓左地鐵
差佬再封路
條街咪得返差佬
其他市民點出黎G持阿

又玩戇鳩嘢
一陣冇交通點打仗點佔領？

你浪費人力做呢啲嘢做乜？
你失民心之後就乜都唔係！

佔中個陣冇搞到d人咪又係有人屌，點做都有位畀人入，呢個方法就係要攬炒，搞到香港度度亂撚晒龍，睇下你差佬多定我地人多

如果大家唔記得左帶八達通
港鐵仲有提供單程票比大家選購
無論去邊都咁方便啦

咁如果係咁既話，就睇下三萬人鎖唔鎖到103萬人了

其實有人講過
搭搭下地鐵唔舒服要拉手掣

所有地鐵同巴士都迫滿左人，好得人驚，想返工都返唔到

5年前係咁 5年後都係咁

我屋企好多gip

得返好小時間 搵人開tg

毅進仔 「撚」字 都打錯
果然毅進位

推啦屌

唔信港鐵可以製造無限列車

一失民心就屌鬼
遠遠未係時機

騎牆同跟風既人好容易就動搖

唔好以為呢一刻103民意就鬆懈
做錯一個決定就會逆轉

聽完條垃圾咁講我完全唔覺得係一個good idea
反而係轉移視線

由始至終要癱瘓既目標係立法會

其實係幾正

任何一個站上都得，如果全部人唔落車嘅話架車loop 幾次就

可以唔係11/12號做

可以留一手係14號做

乜你覺得依家出去反黑警定反政府 視線轉左啦

同公海班連登仔講啦 尋日已經講係坐mtr 唔係立法會啦

tg 公海講 將佢廣傳
事成有人多有機會塞埋陸路 班官自己都去唔到立會

PUSH
有冇人實行，有冇tg group可加?

佢咪講左lor，瘋狂坐地鐵等既不合作運動唔犯法，佢地做唔到野

荃灣線

逢星期六日塞鐵 玩鳩自由行

612 包圍立法會
614 癱瘓香港線

唔好玩啦 有咩咁有POINT
首先諗下要有幾多人組隊先夠塞滿到可以瘓換一條線啦
你一架車迫滿咗其他人搭唔到，個效果咪同一架列車故障一鳩樣囉
港鐵成撚日有架啦呢d，全線壞都不時有
結果果日香港有冇任何癱瘓過，足以令社會大亂?
足以好似佢咁講咩心臟停止運作?

屌你老母死還死 咪跳軌啦 我要返工架

你有你塞港鐵，我有我開立法會

和平

叫民陣搞啦，一百萬人再出嚟搭車

搭港鐵不合作行動
1 無犯法，可以用真身係FB, IG 宣傳
2 出 post 組團，召集人手，分配每條線兩組人，由總站出發，分別由相反方向上車
3 裝備︰gip
4 增加宣傳，令市民知道會發生呢件事，減低反感

作用同2014年佔中有冇分別？

大家千萬不要令旺角革命發生係港鐵，情況一定不可收拾

港鐵癱瘓，全港人被迫罷工

屌，去到某個站，成車都係自己人，咪頂下車門囉唔閂唔開車囉，咁都要教

呢個活動係放工時間做 如果聽日繼續2讀阻唔到
我地就全撚部坐撚曬港鐵 有人問點解就叫佢去立會問
到時就唔係我地去立會
係放工冇得返屋企既港豬去立會屌鬼啦！！！

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

所以先話開group 分配人手
咩人佔領 咩人去立會 點去立會

唔係咩叫癱瘓呀？咁開心拍皆大歡喜呀？

你想轉移視線定點撚樣？
一定要全世界都去塞地鐵？唔好係度玩2選1誤導人
人就一定有 要塞有幾難？
依家就係要塞地鐵等香港既心臟停頓 唔係做黎托？
和平到幾時呀？
屌你老母 你同個Ｄ鋪頭話你佔中影響到佢做生意生計有咩分別呀？
屌你老母 你同個Ｄ和理非非叫幾個口號唱幾支飲歌跟著又散ｂａｎｄ有咩分別呀？ 連政府都出文笑鳩你夠和平理性喇 傻閪
不如匿埋一二邊打飛機或者係屋企嘆冷氣鍵國算鳩數啦

所有警察病人都唔係好想醫

係呢個時間點講呢啲真心戇鳩
千祈咪帶到風向

你哋停還停
咪係未佔領之前停呀

緊急停車制好似只係罰$5000？

港鐵俾晒貼士你啦
四線故障
唔洗多 每條線一架死車搞掂你

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

有巴打好有心做左地圖
如果各位唔知去邊又去唔到金鐘就去捉下精靈啦！

有人擺緊現場圖
集中討論

你要合法做低一條鐵路，起碼都過萬人啦？

614 癱瘓港島線

定係

612 就做？ 612 我覺得集中番係立法會
就會打輸，都叫做比d 勇武狂派睇清強弱差太遠
未係時候硬碰硬

點解大家仲交稅

好想返工好鐘意返工
真係第一次見到有真心膠咁掛住返工返學..
通過之後你係屋企打個J都唔得重點返

佢講既咪就係直接佔交通lor

癱瘓既目標係立法會
但呢個係當自己人到場既時候既方案 詳情緊係要tg再討論
呢到置頂目的都係宣傳

俾人水過好多次做行動但冇次事成
因為諗住現場有人會join
其實要成功左現場先會有人加入

所以呢單一定要cool 左基本盤先
有二百人表態做兼唔甩底唔遲到唔縮沙先有得諗

你出定黎先唔得咩?

推到置頂

民心? 你覺得有用咩?依家好明顯要要脅政府啦

一百萬人搭車同一條線都算係一個壯舉

可以到某d 站時頂下車門又塞一塞架嘛

有冇人知同識計

你又有道理,上次打風,要返工都有人返到
單純塞地鐵係阻唔到人返工仲有其他選擇

叫返69嗰一百萬搭車夠做啦

如果聽日入唔到去野餐唱聖詩嘅話，大家不如一齊歎冷氣遊車河仲舒服不過太多人太熱可能會有啲唔舒服，如果適逢女仔m痛仲辛苦大家記住要照顧身邊人啊

Push! 聽落幾work又無咩風險

而家係要癱瘓香港嚟迫政府呀 唔做點有用呀 戇鳩

關唔到車門咪得

做低一條鐵路要
做低一個站就唔使，癱瘓一架車都唔使

一樣還一樣
聽日癱瘓左啲手足點去立會幫拖

你目標係商家 政府

阻人番工先有用，唔係阻普通人放工呀

阻普通人番工，佢多日假，多謝你添

阻人放工，你睇住比人打

想呀想呀, 入車廂同我詳細啲講下

保險撚想唔想車廂慢慢sell保險, 都得架喎

完全唔work
又變市民鬥市民
戇鳩

唔洗計 車門成日壞
同埋我成日跌野落路軌

例如在早上繁忙時段，荃灣綫列車共8個車卡可載2,500名乘客，每2分鐘一班，單向軌道每小時的列車載客量為75,000人次。又以東鐵綫為例，在早上繁忙時段會安排共12個車卡，可載3,750名乘客的列車來往羅湖或落馬洲至紅磡，每2.5分鐘一班，單向軌道每小時載客量為86,000人次。

推畀所有人睇

無錯
買張搭一個站車飛
你由柴灣搭到香港大學站再搭返轉頭
車都唔洗落

係咪做先
一人一gip塞門口實癱瘓到港鐵
到時全香港想唔罷工都唔得

如果收工時間六點幾到七點玩仲過癮

做乜都得
夠幾百人以上有得諗
得幾十人幾好idea都唔ok的

若果立法會一役唔得既其他後續

弱智 返工阻埋自己人
放工就9成唔係
坐車都比人打？

希望係D大型巴士站出口唔好撞埋車, 塞左的話要好耐先通番

咁樣真係要至少過千人bo

唔洗浪費人力坐滿架車
閂唔到門就開唔到車
一個人一把傘就可以

所以一定要開group 叫人 唔好淨係吹水
時間點問題解決唔難 立會個批730前好搭晒地鐵或者搭船
其餘和平分子 女人 730 後大舉上車就唔郁 開始積人

唔係一定聽日要做架嘛

可以6月13,14號朝早做

講緊扮傷要停車

唔衝得 唔敢衝既
係時候做野

一百萬人就唔同講法

醒目！！！

合理

如果真係唔番工無錢開飯既
推到自己上蘋果 每人夾番1蚊比佢 佢一個月唔洗做都得

遊行嘅人數出得返黎實夠玩

淨係做過海果段可能都夠

上地鐵上巴士，霸住所有交通工具

加多個 佢想開車果陣 加隻手擋住度門 佢會自動開番 又遲多幾秒開車 無人停你繼續玩 最多都係周你玩門

放工又做 返工又做
帶定幾個尿袋睇戲啦

仲有好多奴性重既要番工係到逼 其實好幫到手

認真有冇TG Group可以傾傾呢單野?
呢單野可以持續搞 和理非可以參與
唔敢衝嘅, 一樣可以喺呢度幫手

推 和理非出場啦

叫多次69班人出嚟人數唔係問題
仲低成本過遊行啦屌

係，整個反送中惡法大聯盟，再定呢個不合作運動日子

再係咁咦同市民講聲唔好意思

咪開波囉

13號朝早又好，14號又好

你真係為駁而駁
我轉哂移視線？？成篇文講唔好去阻立法會做無聊野，去塞地鐵就夠
我就講塞地鐵同時，一定要阻二三讀
你一黎就屌屋企鍵國
我講既野全部忽略，三毛定憤青？
幾多歲呀，連閱讀理解都未識
仲話咩全世界塞
人身攻擊你就叻，用腦思考識唔識呀
我上面啲問題你又答唔答到呀？
避重就輕，我都識講發夢搵人刺殺維尼啦
低能野邊個唔識講
腦都未經就大大聲
比你鍵國就真係同中共一樣啦
差在未比權你捉人打靶

其實有人塞晒喺門口唔入去咪得，好似平時啲人咁。不過預左畀人屌

係要好多人，但只要合作集中人手唔係無可能
只要塞到一班車，人流會聚集，愈積愈多佢就會癱瘓
聽日集中係返工時間，一旦成功會好大影響。我地可以同政府談判，唔徹回就繼續塞

再難聽d講多句, 呢頭話人地係狗, 轉過頭就話隻狗講野幾有point

早過佢n咁多倍諗到
但你會變人民鬥人民
未係時候囉大佬

13號，有一百人，封住金鐘站其中一架車既門，唔比佢閂門，轉頭就全線癱瘓啦

職員會報警，一報條友即刻畀佢閂門
之後另一條友喺第二度門又接力
無限輪迴

Interesting

比一百人，我包攪到好好睇睇

想呀 推呀！

唔犯法就自然令到更多想幫手但又驚既人加入

咁樣會唔會變返雨傘果陣市民互屌

請問民建聯點解有人係立法會？

講得幾好

發夢記得

上星期有片 有個傻既人都係咁唔比閂門

而且門唔係得一道

同埋唔洗個個站停 幾個重要站就OK

一個站停 後面d 車都郁唔到

你驚比人屌定係比警察拉，坐幾年？

d 廢老屌到我開花我都未驚過呀，屌飽佢

香港咁多和理非, 確實最適合搞不合作運動

推

又講得幾中

有用，
失民心就人民鬥人民
好似雨運咁
共產黨最鐘意
照返原定計劃好冇咪比人帶風氣轉移咗視視好唔好
咪靠害

阻車門錯哂方向
只而要一百萬人坐同一線足以癱瘓啦

有人開group 未？
目標200人
唔夠人就去立法會算
夠人然後縮沙死全家

全民參與

而家成個行動就係睇下邊一方團結。佢地話有80萬人支持，咪睇下堅定流lor

人唔舒服係車度會暈，要拉下手掣求救

驚閪呀d 垃圾廢中

仲廢過d 和理非

全日通坐全日由站頭坐到站尾,再由站尾坐到站尾頭有廿架滿人
都可以玩死港鐵

塞到兩班車已經好大影響，D人會一路累積落去

咁我直接d問，
咁樣做作用有冇勁過2014佔領金鐘旺角?

仲有都係果句 我當你成條線都搞到塞左
呢d情況又會令香港幾癱瘓? mtr成日都壞架
果日香港結果有冇大亂?

唔好比人轉移視線啦
雖然玩mtr成本真係好低
但呢個低成本都只限一開始咋，
你如果真係玩到mtr塞，
你又真係第一日第二日後，黑警唔會出嚟搵人開波?
比你塞足咁多日?
玩塞門玩足咁多次真係唔會有人被捕?
玩mtr玩到被捕 到時邊個幫到你?

比人水去玩mtr仲要以為好有point
最後結果咪又係要諗去癱瘓到立法會先得

一百萬人
上車唔落車
大型行李
同一條線

搞掂

好玩喎
不如就羅湖到紅磡吖
順便等啲蝗嚟唔到

拖喼出街啦 真香港人

蝗狗拖得 點解 真香港人唔拖得

推一推
好驚

每架列車載客 2,500 港島線17個站 高峰期最多每站一架車
17x2x2500=85000
相當於佢一小時載客量
即係話如果D人塞死晒
過左8點再拉制 再加本人番工既人
保守估計除番4 即係2萬零人其實可能個效果就出

唔係block 門
係屌你老母塞爆佢

依個真係有用

未做過就話冇用

有冇見過4線全死果日半個香港停擺呀

咁唔洗日日玩，個個星期斷一日都嚴重增加管治成本啦

唔錯，
拎d打開後體積大物件去塞撚港鐵

返工時段,塞死三大過海隧道
然後再搞埋MTR

唔敢衝既人可以搭下地鐵

思考下人生

但記得唔好諗野太入神唔記得落車啊

唔好啦掛

其實塞港鐵同佔中佔旺咪又係如出一轍
如果真係好似條友咁講
犯法班狗就拉嘅
佔中佔旺點會維持到90日?

實際運作就係不出一兩日
就會有D「睇唔過眼嘅升斗市民」(淨心高達私煙BB又有工開喇yeah)
出嚟追撚住你哋嚟屌 問你哋要搞就搞政府點解要阻住人返工
隨時仲郁手打柒你 你還拖就叫警察(班狗嚟到會幫邊個?再明顯不過啦)
同時放上網直播俾全香港人 再加埋CCTVB加鹽加醋
你哋就會變全民公敵
以上全部係5年前發生過嘅事件
只能夠同你講不合作運動響最鐘意合作返工嘅香港人(參巧山竹)面前
係非常脆弱 使用前請小心

除左識針人人身攻擊你
你咪剩係識轉移視線囉
究竟邊撚個話塞死地鐵就無人阻二三讀呀？
仲係度講會俾番工人士屌死？咁唔係阻黎托柒呀？

答我啦廢柴
屌你老母 你同個Ｄ鋪頭話你佔中影響到佢做生意生計有咩分別呀？
屌你老母 你同個Ｄ和理非非叫幾個口號唱幾支飲歌跟著又散ｂａｎｄ有咩分別呀？ 連政府都出文笑鳩你夠和平理性喇 傻閪
不如匿埋一二邊打飛機或者係屋企嘆冷氣鍵國算鳩數啦
你盲閪左呀？
仲想係度叫人唔好塞 影響人生計喎
依道唔歡迎你依種垃圾鍵國仔呀走啦

屌 搞自己人 有咩意思

輕輕一推

我覺得加埋荃灣線觀塘線就perfect

推推 有無tg group?

依個最有機會，推

佢地根本就無人。

如果話社會主流意見係支持修例，咁ok，但係而家明顯地係反對聲音大好多。

我都覺阻地鐵唔係好方法。
90%阻到都係普通市民。要搞都要揀黎搞。佔中衰過一次。

聖 哈利路亞

如果集體墮軌呢

要趁呢個時候仲係我地理直氣莊，阻咩都可以賴政府唔聽意見

咁d 人未有位入我地

大家仲要起番工時間做先有用架

MTR每程最多要150分鐘內出閘，大家唔好搭夠兩個半鐘先落車呀

要知道連登係只有軍師沒有戰士的

好難夠人，港島線做到已經夠

其實唔駛好多人，我個GIP太大，頂撚住左道門，開唔到車

我覺得最怕唔係影響番工既人
而係去機場個班 可能先影響最大

基於我係358一人 去到再俾犬逗會好大穫 所以一直搵緊其他方法幫拖 依個野搞我實join

搵人衝下門 阻住開唔到車 每個站都幾次嘅話

聽朝 岩岩好

當成堆要返工既人係咁鬧你
有冇足夠既勇氣繼續阻塞先

你搞到香港人無工返時
佢哋隨時仲無理智過今晚D警犬呀
仲點會理你有無位入?

無錯 就好似血管咁 塞咗一條都會好麻煩

成車，果一卡都係自己人，咪冇人攪到你囉

比一百人我，4線全死

地鐵唔行 班後生點出金鐵？

THANK YOU SIR

Please push and read

你呢d咪叫唔團結lor。香港係大家的，有好野，大家一齊分享，而家出事，梗係要一齊負責任啦。你有本事，可以號召人支持修例，確保所有公共交通運作正常，但人地亦有反對既權利。

乜撚野叫搞自己人？

人多鬼都唔怕
幾十人淨係地鐵職員都收你皮

大家都係搭車，有咩好鬧

要預左有市民可能會郁手 所以一定要一大group一齊 佢郁手就阻止

聽朝做太遲
唔好分散人流 一齊入番金鐘抗爭啦
地鐵塞得黎三讀都完左喇

唔該樓主比圖
唔係既話我就有合理理由懷疑你係三毛
原因如下

港鐵唔郁姐
咁但係一班尊貴既議員係坐車去架嘛屌你
結果會係點？
我地自己人去唔到立法會
而班議員就安坐立法會投票通過

相信應該無人睇唔明？

心水清既巴絲希望大家集中推有用既post
無用既post無人覆就會自然沉底

其實堅有用
雖然會引起普通市民衝突
但對唔住都要做

啱啱開左group去討論呢單野

歡迎加入and share

試試搭地鐵去車頭打開司機室對門入去司機打個招呼，話架車太多人無計。

人手置頂

大家比咁多錢坐地鐵
你返工冇特權wor

仲有 d中年好多視返工如命
好易即刻轉軚
到時又分化左
我承認係有用 但一定好難堅持

而家講緊人民鬥人民喎
咁就唔得團結同分化
絕對可以佔領咗先
再睇情況先諗呢啲嘢

唉又有人引爆炸彈 帶錯風向
大佬齊心做完一樣先啦

依加要抗爭要癱瘓成個社會
仲理撚得你返工返學
理撚得你有位入？

推！

lm

其實你做乜都總有唔同嘅意見㗎啦

諗到有個好Q.. 歡迎指出缺點

整一大堆細細地金屬物品,其中一面要有粘力, 痴上去地鐵門,等佢永遠關唔到, 架車就走唔到(直到職員搵到邊到門有舊野為止), 收藏性好, 容易實行, 難被人捉到(同巴士刺針一樣)

利申: 經常坐MTR

車長朋友：

作為一個專業嘅列車車長，我係有責任確保列車服務嘅正常營運，提供有效率嘅列車服務。
身份上我係唔能夠認同或鼓催任何乘客妨礙列車服務

不過我可以分享下一啲工作程序嘅

雖然快捷而高效率嘅列車服務係重要，但本公司最著重嘅係乘客嘅安全，
我地嘅CONCEPT安全係凌駕任何野

以港島線為例，當列車去到堅尼地城下行月台，所有乘客係必需落車，
唔可以跟隨列車經調頭側線去返上行月台，因為調頭側線屬保險不保範圍，
乘客假如喺入面發生啲咩意外，公司係要食晒。

所以根據工作守則，只要堅尼地城站未清晒客，車長係絕對唔可以閂門郁車，
必須要通知乘客落車，不果就要CALL站員或控制中心搵人落尼幫手清客。
所以如果太多乘客唔記得落車嘅話，到時就要花好多時間清客，
而因為總站有架車STUCK咗喺度，會影響全條港島線嘅運作

列車DELAY，列車提早幾個站調頭，收少幾架車減低塞車影響等等，好麻煩好麻煩🥴

其實好簡單，如果到左而家，仲有人擔心地鐵死左返唔到工，會影響到其他人，咁不如大家收隊，同政府講數，每年好似澳門咁派下錢就算9數啦。

Push push push
癱瘓港鐵

所以先話時間性好重要
幾點D人出立會
幾點開始塞鐵 要有人力 要有共識 再通知公海
FD再傳FD咁

務求唔影響勇士 同時又多一塊籌碼

人地本身中立都俾你阻一阻屌番轉頭，搞到一般市民一定弊大過利。真係要三思。

幾百人塞到一架車
塞一架車等如塞一條線
塞機場可能要幾萬人

但癱瘓交通真係要全香港人合作先做到

我驚我瞓過龍唔記得落車，我瞓著好難俾人叫得醒

認真，要幾多人先可以做到？
點無啦啦聚到咁多人啊？
仲有咁多人係地鐵站，有咩事困獸鬥
信唔過，仲有咁多人正皮

你老母就三毛
屌你老母

上面已經有條蛋散話會影響到人
咁雨傘革命肯定係錯啦

你要計下幾多人先迫得爆一架地鐵，當你一千人一㗎，一條線同時有十令架行緊已經要成萬人，當你主力藍紅綠線，都要幾萬人先work

聽朝大家不如去捉完小精靈先去野餐
可能係香港最後一場道館戰
大家捉還捉，唔好阻到住係附近既議員同埋佢地嘅車輛呀
因為佢地有條好重要既條例要通過。

謹記:
1. 唔好進入私人屋苑範圍
2. 唔好觸碰到尊貴嘅議員們
3. 公家範圍係可以隨便捉小精靈
4. 唔舒服要暈低就唔好急住起身抖順左條氣先呀
靠你啦 小智

做，我覺得要做
但唔係聽朝早，聽朝比勇武派衝埋立法會試下先

6月13, 14 就真係要發起呢個運動

要宣傳，同翻工人士講聲唔好意思就開波

今次有機
人數基本盤應該cool到
淨下來只要策略唔好太柒
聽日準備睇新聞
想加入朋友快啲入group

因為政府根本唔會理你
香港經濟差會影響佢政績？？逼使佢就範？？
咁叫用腦？
比自己人屌返轉頭，政府多謝你添呀

各有各做
要塞立法會塞立法會
要塞港鐵塞港鐵
咁多人驚乜

問題係依加唔只係要阻止議員去立法會咁簡單
要做到係令到成個香港癱瘓
當成個社會都癱瘓左無論政府定黑警都要處理
所以除左癱瘓地鐵 仲要癱瘓機場 海底隧道呢啲重要交通設施
咁樣先會得到全世界嘅關注 包括政府

推依個

同意，抗爭既目的係制做社會成本，傷到權貴先會同你談判

唔駛架，本身繁忙時間已經有好多人
只要塞到一架就會骨牌咁塞

雨傘革命成功咗?
你而家居然唔係嘗試搵一個有希望成功嘅方法
而係照抄一個已經失敗過嘅方法?
有無學習能力?

咁無辦法，呢d所謂既一般市民唔值得擁有大家爭取既野。如果呢d一般市民佔大多數，認命啦

聽朝大家一齊搭鐵

我覺得係朝早做呀，衝無乜可能改變到乜啦
朝早做俾政府見到先有壓力

能夠成功癱瘓社會
咁樣全世界就真係會知道香港發生緊咩事
同時間全香港人都會受到影響
到時就唔到政府唔理你
明冇？

呢段野係自稱警察嘅人打
立心用意係點無人知
但好明顯如果因為咁引走咗一班圍政總嘅人
條例就過梗
警察work load大大減輕 完勝今次示威活動

而且5年前佔路俾人屌搞到民不聊生
最後越嚟越少人走上街頭 輕易就被人清咗場
從來民眾運動最根本就係要有民眾支持
103萬人上街唔係支持你擾亂民生 而係目標清晰地對抗惡法
做呢種不合作運動 其實唔係咁容易去誘導到沉默大多數張矛頭指向政府
再者 不合作運動係長線抗爭
講緊條例最快聽日就會過
唔係以為可以聽日地鐵塞車政府就有壓力會撤回嘛
我覺得 要衝嘅繼續做自己野
想反抗但又唔敢嘅 都無妨一試嘅
但唔會係聽日
聽朝大家6點要到金鐘！唔好阻手足出嚟啊！

拿 好老實講 冇69個日衝個班
612冇可能召集得咁快
冇69個日 就岩岩金鍾打狗冇可能會咁成功
我先明白到 古人打仗其實每日都好多變你估唔到
仲有場仗都未完 失咩敗?
反觀黑警先開始敗 日日派幾多人黎standby?
仲要一踩踩12個鍾 我睇你換得幾多

得十幾人
一句講哂
冇過百人應承話做
可以唔使做
齊齊去立會
應承左縮沙死全家

咁你等條條例過都得了

紅藍綠三條主要嘅線都爆就最好啦

如果係第一次出來嘅
我唔會有咩意見

如果出過來唔止一次嘅
你班垃圾收皮吧啦
而家先來正評呢個post?
笑死人咩

2014已經講左 點樣聚人同埋動員係最難

可能突然間好多人去旅行呢
咁需要用喼，咁人數少一半啦
坐地鐵唔落車黑警拉咩

你有咁多人癱瘓地鐵不如圍政總好過啦
搞地鐵一方面搞埋市民累鬥累
另一方面影響自己友增援
而且篇野唔知做咩仲要好強調警方既職權同能力
唔知係咪想班勇武派死心唔搞立法會咁

剩係集中塞一car車 甚至1pair門都得啦

再加40個頭暈 一開車就拉制焗佢返月台

唔洗好多人 一架車都有撚排搞

你淨係答我同雨傘佔中有乜分別
全世界知道發生咩事喇
全香港人都受晒影響喇
結果政府有無理你?
世界同香港人有無為你抱不平?

明冇?

無錯依樣係有用，但唔係聽日，聽日一過咗就玩撚完
不合作運動要表決前出現持之以恆先有威脅
但香港已經無時間啦！！！

唉我講埋啦
基本係最後手段
如果佔金鐘後比人強制清場個陣
到時就係時機

雨革就係冇民心拖太耐先輸
嗰陣雨革完嗰陣好恐怖
突然黃絲聲音係小數藍絲中立聲音係多數
由人人黃絲帶出街變咗唔敢拎出街
主要因為失咗民心

你咁快咁激民陣100％反對你
跟住又兩邊係度嘈

到時港鐵實關冷氣，帶定風扇

幫手些牙先

淨係塞一架，啲人咪上之後第二第三架，除非話你玩站中間拉手制強行停車，咁可能一架就已經work

問題仲有佢可唔可以用「壞車」為由直接將你佔緊架車入車廠再慢慢攪你哋

因為仲有地鐵，大家仲可以維持平時既生活，最多花多d時間。

如果當時連地鐵都無呢？

究竟圍立法會改變到政府意向既機會大D
定係癱瘓鐵路改變到佢意向既機會大D？

Why not both

大group好容易有鬼，我相信有返一定IQ既人都會明白我想講咩。
個閪個都話轉發架啦，唔通話係呀係我寫架咁撚傻豬豬咩
樓主你可能身受其害唔小心被迷惑咗而post出黎
但我希望你認清一個事實
癱瘓地鐵，除咗癱瘓香港之外
亦都癱瘓埋我地
如果路面情況一切照舊
班議員就會安全順利入到去開會
而我地就算想去支援
都唔會過得切去

當然 你話可以遍地開花
但如果聽日真係強硬推三讀
你對唔對得住而家係金鐘留守緊既人？
勢孤力弱，遠水不能救近火呀

若果真係要做
希望你地可以掌握到一個比較好既時間點
我亦都希望你唔係三毛

勇武不可棄
要記住面對果個共產黨係草菅人命既政權

真係講得你無錯
唔用腦亦淨識人身攻擊，而且偷換概念
上面幾多巴絲因為呢篇野講
不如轉去塞地鐵，唔好阻立法會無咩用
淨呢啲想法已經比篇文轉移左啦
我拉番黎思考，比你話轉移
冇腦既人講野犀利
而且睇怕你條柒頭都唔會答到我問題
日日塞地鐵，長期失民心邊個解決？
你一人一個遂個慢慢屌，慢慢人身攻擊？
局中立人士，番工既人迫同反送中對立，肯定又係你慢慢一個個逐個屌老母

連少少野都講唔好，淨識人身攻擊既人，比你鍵國就真係惡過中共
仲講埋啲同鋪頭，和理非非有咩分別
你條柒頭望真啦，我話兩邊同時做
但唔好過長，避免適得其反呀
有咩分別鍋，咁又係，都唔期望你會睇得出分別，畢竟你都唔用腦，講完你都唔會知架啦

呢到開始唔覆你，曬時間，乖啦大啦，唔好再講埋啲唔用腦既野，做事思前想後得架教就教到呢到，睇你火姐眼都唔會思考，醒少少啦細路，得個勇字有撚用咩

有無人可以組織癱瘓地鐵？

有智慧

返工人士會屌係因為佢地怕其他人返到工自己返唔到
只要全部人都返唔到工佢地多謝你都嚟唔切, 睇返平時打風啲人反應就知
所以人多一齊做係最重要

冇話反對
只係未係時機
如果金鐘強制清場就可以咁玩

風向咁勁
難得我可以出返嚟轉返啱

611個post風向咁勁
我睇到嗰陣一睇就大勢已定
我做乜都冇用

屌你老母
成一百萬人上街
你驚玩唔撚死地鐵？

On9

其實唔一定聽日實行
我提議出黎只係想集思廣益
當然最urgent緊係衝立法會
但和理非都有其他方法幫手

連登根本係有一堆垃圾，聽人講幾句覺得好有道理，就維護住個道理，其他人出聲就話「屌你老母唔衝就返屋企啦」 呢班人真係

一架車可以裝幾多人?

所以一定要叫勇士朋友提早出發

你有你佔佢有佢三讀，偽進仔無撚腦

重點搵2條軌既站

局長請閣下等多班車咪得囉

幾時開始 想搭車

咩鐘數可以遊先? 會唔會搞到想去金鐘野餐嘅去唔成?

有冇plan?

個idea最正係可以隨機執行, 返緊工? 放緊工?, 行去對面條線痴上去, 自己個條線走人

一百個人每條線每日做兩次 返工放工時刻 諗起都興奮

其實我覺得搞地鐵有效...仲好有影響力
我諗到都麻煩

全部錯撚重點，又阻車門又盛係咪on9 盲嘅都知你搞事啦同搞得幾多次

而家係叫你哋集體坐爆成條線呀，人多就夠

講定個日子叫69啲人出嚟， 又唔使行又有冷氣嘆 完全唔知驚乜撚嘢又喺道捉鬼

我理解

聽日只會好困難咁開一陣會
唔會即刻表決到

聽日衝既人都係會比人打獲金

癱瘓地鐵可以係back up plan

可以由本土激進少少既團體/ 整個反送中大聯盟黎發動

時間可以定係今個星期五/ 下星期一朝早

效果就係順應泛民發起既罷工罷課，幫請唔到假既朋友順手罷埋

攤換左啲人點去金鐘阿 咪玩啦

佢哋會搭巴士
搭的士
或者照舊塞入已經爆滿嘅地鐵站
心浮氣燥咁等待下一班唔知幾時先到嘅列車來臨
最簡單例子就係上星期日
1~3點突然有成百萬人出門口係平時嘅幾十幾百倍
搞到地鐵站又塞巴士站又排晒長龍
結果都有辦法響三四個鐘之內將所有人運晒出金鐘

香港交通根本多渠道到無辦法完全癱瘓

我有件事想 睇下有冇人一齊做
我想做嘅係現場抗爭教育工作

唔同嘅人可以付出嘅代價都唔同
有d 人覺得受傷 被捕都冇問題
有d人就好錫身

我想針對錫身嘅人，佢地好多時缺乏抗爭經驗，所以唔知做d咩好。一係就企埋一邊拍片

1.話比佢地知自己有咩後勤野可以幫手
2.教某d和理非死宗唔好當衝嘅人係鬼
3. 當真正有野要幫手之前，佢地諗過自己可以做咩，到時個心唔洗爭扎

方法唔洗好似小麗老母咁搞教室，拎住大聲公用心平氣和語氣講呢d野就可以

呢樣野唔止今次有用，要香港抗爭運動進步
呢樣野不可或缺。

我認同大gp多鬼
我提議只係集思廣益
不過如果屈我係三毛你開心d
你就繼續啦

傻仔黎既 塞撚左就會播曬新聞
大大個理由番唔撚到工
大大聲同老細講番唔撚到
淆個閪咩 扣錢扣假乜柒我都唔會蝕
揾個仁醫 拎張公司保險卡 大家開心
炒又炒我唔到 你請過個新既一鳩樣係比人塞撚住番唔到工
做生不如做熟 做老細都係睇利益
我見唔到成件事對打工仔有乜壞處
除非你係月月清 斷糧一個月會含家剷

同雨傘佔中嘅分別在於佔中只係靜坐
今次唔係被動而係要主動搞事
而家根本冇人知道香港發生緊咩事
冇錯係上左國際新聞
但係點解遊行根本無人知
只係知有我100萬人和平行完就散
要做到世界理你就要做到成個香港到癱瘓
要做到好似法國黃背心咁機場開唔到 成個香港路行唔到 仲要有Chaos
咁樣政府先有機會理你
當唔夠警察嘅時候分分鐘要出動解放軍
到時你估下會唔會冇人理？

其實講得算岩 呢個係溫和派最無成本既做法 無位入到你 而且即刻癱瘓香港命脈

要攪

推爆佢

咪住先要等圍立會嘅人去到先做
如果唔係反而令佢地冇得增援

如果我有個oversize嘅喼會唔會有人搞事係都要職員上車度架

好過遊行 好過鳩衝

有無人已經計劃緊？

聽日主力係立法會。阻地鐵真係留番back up plan. 咁溫和派都可以幫手

mtr gogogo

停機坪？
青馬大橋？

103萬人都無視
仲可以比到壓力政府?

上面全部好有point，但係地鐵果part完全無料到。港鐵1分鐘一班車。60分鐘全爆滿要幾多人？

認同，又舒服又無野上身又幫到件事

風向勁係邊面先

但你時機錯咗
風向你見到啦
啲人見咁多正皮以為好多人贊成
有人聽日實行咗就仆街
而且你將個注意分散咗都唔係咁好

如果你過兩日
佔領完之後
先開呢個post
完全兩回事

冇咩
希望我轉得到個風向
過幾日可以討論下

賴死唔走一日洗幾多錢 同我哋坐一日嘅概念一樣

比你塞死地鐵
冇人阻二三讀，過左唔通日日塞地鐵咩

兩邊同時做我專登quote埋出黎俾你個盲俠睇架
問你咁講法同佔中鋪頭話影響生計有咩分別 我舉例出黎俾你你又駁唔到
跟著又開始玩捉字塞屌人人身攻擊你 黎輕輕帶過
依家唔係小學雞辯論大賽 唔俾講粗口架唔使成日一句你人身攻擊我就唔使理架嘛 岩唔岩先
上面夠大把人講左點解要塞地鐵 你又話驚民怨轉移到我地依道
仲要係度自己幻想完塞地鐵既人屌人老母 自己再打飛機 你都算西鳩利
你咁唔想人塞地鐵 我咪叫你留番係屋企用鍵盤幫我地打氣囉 好無？
柒夠喇依道唔歡迎得把口既人 走啦

請入group

好難講、你沖立法會，一般人食花生，如果D人比你困住左係站，番屋企又唔係，唔番工又唔係，可能搞到民憤

怕咩鬼啫？依家攪不合作運動無犯法㗎
愈多人知愈好，等啲市民有準備

轉chat room group

禁人地會落車架嘛 宜家講緊唔落 塞係架車遊車河

個個拖喼

民陣班仆街
林鄭！拍拍拍！下台！拍拍拍！

叫人夜晚圍政總

入面仲有人？ 班官同議員唔係入面 會驚？
無生命危險，話之你103萬人，有1億人都無壓力
有事都係前線班散仔PC仔

屌佢老母垃圾民陣叫人衝

仲有機場大樓 跑道 等等
問題在於有冇人夠膽做
但係如果你夠膽去金鐘衝 咁又點會唔夠膽去機場 去鬧市 搞事？

淨係塞滿港島藍色線 咁樣有見標啲咪唔會分散人群

點解要坐爆佢

要佢癱瘓好多方法, 唔比佢關門就得啦, 一條線一架開唔到車, 成條線都開唔到車

5條線來回, 10個人都做得到

目標*

塞到架車爆 一定唔會夠人
但如果係塞月台呢？無人搭車又無人出閘
淨係揀本身已經多人既站黎塞
個個都話等人
應該唔會比人拉？

無人叫你今日搭

鬼唔知衝入去最實際
衝到先得㗎

香港勇武抗爭等如革命，民主地區有選舉壓力，有議員出聲屌。總統都唔敢亂嚟

因為政府睇死你地除左遊行根本做唔到啲咩
所以要做嘅係要成個香港都有人搞事 影響到香港人嘅日常
做到癱瘓嘅效果

無人要翻工翻學

大家放心 立法會支援問題大家攞緊共識 盡量唔會影響到佔領人仕
但霸佔地鐵係比一班有心想幫手 又唔想上街既人幫手
希望可以廣傳

你地唔好學佢啦

所以要團結。如果地鐵巴士的士小巴司機全部唔開工呢？如果機場地勤唔開工呢？

大家而家面對既係一個連美國都搞唔掂既政權。特區政府，警察個d，只係打手，佢地只係跟order做野。

因為政府反對社會主流意見，所以有人出嚟。但如果個日出嚟既100萬人，都係怕返工無車搭既，咁就算撚數想辦法移民啦

PUSH

機鐵有無咩掣㩒完可以停低俾有需要人士休息下？

望落去好似個個支持咁
啲人就會去做
可以做但唔係今日或聽日

好驚611過十二點就人衝
69時件重演
呢個炸彈好危險
搵人拎唱k神器指揮群眾冷靜
團結不分化
因為過十二點就冇支援
要衝之前十點要衝
過咗時間囉

繼續團結不分化齊心佔領立法會，ok

阻遊客，等商場無生意

長期咁玩班有錢佬好傷，佢哋自然會去搵林鄭

坐地鐵最憎人囉喼頂住哂
明明有位入唔到

應該係號召唔到好多人過機場嗰邊

如果有100萬人已經出左黎行 咁都有反對聲音既 真係要移民

去野餐就搭巴士

個個都逼地鐵, 咁仲會有邊個去衝, 到時你有你不合作運動, 人地就unun腳過左條例, 仲要多謝你地成班傻西
成班傻西俾個三毛spin走晒

屌你唔係要用咩方法整停㗎車呀
係正正常常坐地鐵嘅不合作行動

當然你可以攪破壞整停㗎車，但咁係講緊另一樣嘢
犯法行動就唔同玩法

push！

方法唔係差，但絕對唔係聽日做既事

平日好多人夢遊衝門搞到閂四五次都閂唔到
個個站都係咁唔知會點呢

一條線其實得20-30 抽車

港鐵只係行得密，載客量冇想象中大

如果100萬客量坐同一條線係一定會癱瘓

哩樣野唔係做夠一個星期或以上邊有威力，一兩日d商家佬食唔起咩？
到時mtr都報硬警，全部鎖死係架車到任捉，走又走唔到，好彩埋站既可能已經一大班狗camp曬係到，咁窄既環境實捉到人，分分鐘好似69夜晚班細路咁。
你d車既運作比車務控制中心控曬，人地捉完一車，可以遂架慢慢拉，你走入路軌都跑得唔方便同埋好危險。

應該會成功癱瘓到交通
但亦都好肯定會得罪好多和理非
呢條根本係分化和理非同勇武派既策略

完全無效益 一分鐘一班地鐵你想幾多人嚟玩？
同埋諗下究竟要幾多人先可以癱瘓到
大家要記住一開始上街嘅目的
個人意見 我覺得呢篇嘢鬼鬼地

好撚多老鬼公務員日日都不合作運動

真係唔明點解仲會有人認為衝有用過癱瘓鐵路

關咩事
依家就係話唔衝個班唔好戇鳩鳩係出面企 不如去塞地鐵
會衝既自然會去衝

性質唔同，霸路係犯法，佢可以清你場，易被人影到，搭地鐵佢無野可以做

老實講，影響唔到人既罷工同無罷係分別不大，你話航空公司或巴士工會罷工就麻煩了，就係要令到社會運作唔到，政府先會同你傾

你自己計計要用幾多人先做到衝嬴機場特警去癱瘓機場
同埋已經講到口臭
黃背心會成功唔係因為佢令法國嘅損失多過香港雨傘革命呀
係因為佢係民主國家
政府係有必要回應人民訴求呀

佢捉我咩？坐地鐵犯法？

on9, 衝就唔得罪和理非
呢樣嘢完全個對象就係和班非

行街個個都識，未必顯示到呢樣野對佢地有既重要。不過如果有辦法，plan定移民都應該無錯

其實 "列車服務受阻"日日都有....

幾千人參加都足以整死條線

佢有咩理由捉先

拎起枝咪較唱K模式就唔會得罪全世界 又嬴

可惜呢個由始至終既目標我睇唔到有任何成功希望

push 如果有人做 我會跟

塞爆一條港島線既所有車要幾多人？

講左成晚終於有人明

你閒閒地阻住車門關閉都搞一排啦
日日都做緊添

回應下政府嗰point thx

咁樣得，搵人拖gip去機場排長條check-in隊都得啦

班議員都唔係坐港鐵入去
玩謝港鐵有乸用？

尋日我夠話班勇武，但被人label假膠
得到認清目標後
有睇樓團出現

咪係...就算人地某個工種要求加人工福利
如果人地工會罷工唔影響到人咁罷黎托柒呀...?

放工時間過海30秒一班都要等四五班
你話拖到二分半一班都夠

推，真心問，聽日應該點做？除咗罷工之外

仲用103萬人個數字打飛機⋯

一間 HSBC都夠

明明見到政府改曬聽日有機會三讀
無啦啦一班人出黎話唔會三讀
又一大篇野叫人唔好去立法會

除左狗鐵 想問下 如果有兩個巴打唔小心起紅磡入口互相hi花左架車 落車報警等差佬黎搞 會唔會好阻到人 岩岩考到牌 擔心hi到人架車會阻到人

港島線有36架車， 每架2500人

90000人就全得爆

其實係得，不過會影響到基層市民上班，可能會有反彈

傻西, 學黃瓦全話齋, 無成本既野點解唔做
一睇成班傻西俾個三毛spin完個撚個都係push push就知, 你覺得到時會有人衝咩? 現實d啦傻西

我聽日可join 帶埋架單車出黎都得
但要夠多人

咁撚易指揮到一大班人做同一樣野, 一開始就唔洗搵方法換另外方法啦

有道理
不過過埋呢兩日先再講
而家民意仲係我地呢面 咁多地方肯罷工罷課
無理由突然轉向

佢都有d道理，霸地面路真係唔得，無遮無掩，好易俾人攻破，走又易俾人捉，係輸洩
D

到咗一定要落車嘅總站成車人都唔落會點？

要做到咁，必須要有好好嘅組織

其實返工時間d車咁密, 係要好多人先塞得爆咁多架車, 而且聽日會出既人亦都唔會好似69咁多, 而我地仲分散哂d人去塞港鐵, 立會既人會少左好多, 佢地更更比狗捉呀

好同意
點解一定要佔領?
第一佔領係要用武力
呢個差佬講得好有pt,
論武力我地根本唔夠抽
軍火，訓練，裝備
我地有邊一樣
但不合作運動就係要癱瘓成個香港令政府屈服

但我唔建議搞港鐵
因為中立派的確要爭取
我地要對抗係柒婆係禮義廉係警犬
有冇可能針對呢班人做不合作運動

我開左個post 睇下大家有無意見回饋比我

星期日已經100萬人啦，只不過叫遊行嘅人搭車咋嘛，有咩咁難

超慢過斑馬線，老中青都可以做

MTR哩d濕鳩同d狗緊密合作，淨係講緊影響人地運作已經可以入你地啦

第IV部 乘客的行為
21. 遵從告示

(1) 任何人在鐵路處所內須遵從本附例及所有告示及指示牌的規定和遵從任何人員的合理指示及要求。 (2) 在不損害第(1)款的原則下，如某人員認為列車已客滿，則如該人員有此指示，任何人不得進入或留在列車內。

上面一句話架車有事要清客收廠，你唔合作已經中左by-law

而且by-law咁多條，佢地要屈你既真係任佢講

聽日好多野攞 要拖喼返工先得

就算好似你咁講無人衝 至少唔衝個班都可以去塞地鐵
有咩衝突? on9仔

阻埋去野餐嘅人點搞

佢唔開/封站係幫緊我哋
附例最多罰錢

唔會阻住班出去幫手既人？
對立法會開會有乜影響？

要衝嘅落車，唔衝嘅遊車河冇衝突

我愛遊車河。
其實4個站已經夠，中環金鍾尖沙咀佐敦，再搭番去中環唔落車再去番佐敦。

訊號系統唔會夠載額外嘅車㗎會撞車

呢條橋ok 但一定唔係聽日做
聽日已經吹左雞去立會個邊
勇武嘅人如果要衝 都要夠多人有氣勢
唔衝嘅就back up
聽日點都唔可以分散戰線 如果唔係
金鐘戰友會好危險

但呢條橋的確係長久戰個陣用
好似亞美尼亞啲不合作運動

遊車河果班俾人屌兩屌就會乖乖落車架喇
要知道香港人係寧願自殺都唔敢報復令佢唔高興嘅對象嘅生物嚟

其實塞港鐵真心有用
塞到佢地返唔到工
就會可以彈性上班時間
咁就更多猶豫，因為驚俾人炒既人
更願意企出黎
間接黎講係增多左人數罷工

所以我覺係好建議

咁塞爆停駛/減少班次 會唔會影響到想快啲到場既巴絲？
真心問既 我幾個鐘前第一次睇完呢段野覺得好怪
同埋話係太空卡 我無見過有流傳到電話號碼出黎..

要做都唔係聽日做 港鐵係市民既唯一有效補給線
你連地鐵都塞埋聽日啲人點去現場?
今日金鐘啲狗就係想阻住班人上去

之後可以考慮
今次冇佔領, 佢硬過之後應該要有長期計劃

留名

封得站就一定係比d狗捉人
哩d車塞爆既事邊會咁on9封站
罰錢係mtr做得最少既野
同埋都要你地出黎登記
咁多人實會叫埋警察
而且by-law係會令人坐監，唔係罰錢咁簡單

果幾條真係要砌你既，d狗仲唔衝黎砌咩

衝入立法會唔俾佢開會? 怕唔怕坐先

工程撚表示成日發惡夢漏潤滑油落路軌

遊車河班人咪普通人一個，冇人會知你係示威者

成條線塞左，香港已經好癱瘓⋯

所有港鐵Post都要推

尋日放工如果大家返新界東就知道
一條鐵路down咗係會好影響路面交通，呢點先至最重要

睇清楚會唔會係伏黎，港鐵你估條線得一條路?一陣成車開左去唔知邊度喎?

方法可行，但前提要同時阻止條例通過
原因點解上面有巴打講左
另一個問題係有冇足夠人數可以同時進行，人數唔夠就注定失敗，我地優勢在於人數，警察優勢在於合法有武器，但始終蟻多嬲死象
單獨塞地鐵而唔阻止條例通過可能將中立既人推向對立
而分開行動，感覺會分散力量，俾佢地圍

路軌就得咁多，架車會入黑洞？

塞爆火車嘅同時立法會冇壓力通過送中 班狗又唔洗勞動 佢地仲唔win win雙贏 仲未計如果有人想集會咁佢地點去支援

人哋唔知你自己個心裡面知丫嘛
D廢老阿叔響月台屌兩屌
好快就會動搖，然後骨牌效應
最後企硬果班後生就會成為重點被譴責對象

總之響返工大過天嘅香港
不合作運動可以諗，但千祈唔好好似呢條友咁
未經心思熟慮，自己諗到好似掂就叫人去做

樓上講咗社會運作唔到政府就要做嘢, 所以一定要多人做先有用
要提早幾日開始動員, 通知社會, 製造輿論, 就好似612三罷咁
最好令到有大公司主動出聲明話home office, 活動通曬天, 全港打工仔有藉口唔返工一定唔會怪參與者, 何況當中有咁多人都反修例
僱主、商家一定會怨, 但佢地大部份人心底都唔會想通過, 呢個時候就呼籲佢地向政府施壓, 理由係交通癱瘓導致經濟捐失
返唔到工好慘嘅市民就去搵建制派議員投訴港鐵同政府

搵師兄聽日係藍線扮暈 卡住係車門中間 車又開唔到卡得仲死

咁多人迫係個車箱入面 空氣唔夠好易暈低

咁咪搭下一架

咁搞咁不如一齊唔好交稅仲好, 夠哂簡單, fundamental.

有唔舒服係咪要禁緊急制?

Push！點解咁少人Like？

市民點分你係邊個真係反工邊個唔係

不過我覺得最大問題係d溫和派肯出黎咁做既唔多

exactly. 你睇航空公司就知。d空姐機司一話罷工，有邊次唔跪低。問題係而家大家好似亂9咁衝，一陣話立法會，一陣話政總，完全無strategy.

係咪應該研究下，以現有既人力物力，點樣先可以效益最大化？可以試下合法地爭取，點解要犯法？

哩招麻麻，有d職員為左令架車走到會搬你上擔架搬走，頂多咪兩三分鐘

除非你每架車每隻門都瞓一個，如果唔係得幾個，佢好快就清完

唔交税係犯法，犯法野就冇咁多人會做

人手置頂！

拿，唔舒服要拉手掣，其他人見到又擔心拉埋手掣，唔覺意全車既人都拉曬

請搞清楚而家D大公司充其量只係話體諒聽日請假嘅員工
而唔係出面支持罷工
你認為佢哋係支持三罷 會因為交通癱瘓而向政府施壓根本係一廂情願
因為香港主要媒體都俾中共佔據咗，你亦唔會得到中立市民嘅同情
(佔中三子當時就係諗同樣嘅嘢結果失敗)

要幾耐先見效呀 見效個時都過左喇

後日起每日7至10咁玩既話，都真係唔洗返工返學啦D人

根本唔駛分
問一句邊個阻住佢哋返工？
你一係即刻出嚟認頭
你唔認頭就即係有班人響度漫無目的搞屎棍

佢呢招唔係要守住立法會等條例過唔到
係要變相stop全港商業運作，逼林鄭徹回條例

推推推

你真係唔知好多分差路係可以開返維修廠啊大西北?

推 好讚成佢講要爭取到談判條件

好耐冇試過地鐵遊車河了

冇可能

你去到立法會有乜辦法可以令佢唔過先？

其實會唔會有人好似樂富站果次條友咁樣阻住個門關閉，咁樣搞到班班都delay
[url]香港係最繁忙嘅時候冇左港鐵會點樣？咪即係心臟停止運作[/url]

唔好啊 我仲要搭地鐵架
有無方法可以阻止

補link...

有冇諗過你地落哂地底仲易俾人box in
少數警力守門口就夠

我地冇阻度門關
只係塞住係門口度者
一人拎個大GIP 孭個大背囊

呢個年代仲信咩輕輕鬆鬆涼住冷氣抗爭，唔係弱智就係坐左廿年監

機場
仲易過地鐵

唔需要佢地支持罷工，只要佢地體諒打工仔返唔到工所就得啦
正如僱主都唔會支持打8號風球，但打工仔好歡迎，佢地只需要一個大家都返唔到工嘅藉口

佔中始終係犯法，但遊地鐵河唔係，不過都係嗰句，要動員好多人一齊做先有用

你去遊車河又有乜辦法可以令佢唔過呀
都話咗你要D打工仔將怨氣發洩晒響政府而唔係你身上係你一廂情願嘅諗法咋

關於依家瘋傳緊倒塞地鐵嗰段呼籲

留意返 唔好被分化

詳情可以參考香港鐵路大典

如果你話打工仔只需要一個理由就好歡迎唔返工
咁聽日三罷理應有600萬人參加，剩返果100萬係老細同高層

痴線，想香港人自己打返香港人呀?
搞著市民有咩用，佔中衰過一次啦。

有咩事大家要槍頭對政府，唔係槍頭對市民。
搶到立法會，可以令到政府運作唔到，外國高度關注，有咁多香港人支持，係外國連政府都推翻埋啦。。。

搞地鐵無撚用

其實係無辦法，目的係令社會不正常操作咋
你去立法會佢一樣冷處理你，因為對政府無任何成本

on9 塞死地鐡點去金鐘支援 點過港島?

地鐵站可以用其他地點取代
例如上面有巴打講嘅機場/港交所
依個政府唔肯同你傾就要做啲運動逼佢同我地傾

不過點都好 聽日早上主力集中金鐘！！

最少被外國睇到我地有被救既價值, 一百萬人連一舊玻璃都爆唔到

Only in Hong Kong

佔中同地鐵完全唔同性質，剩係合法同非法已經係天同地既差距

係呢個時刻仲覺得會搶到立法會係天真，立場宣示同熱烈討論要有，但同一百萬人散步一樣，無實際效果

無成本的話佢點解今晚要搞到好似戒嚴咁?
剩低嘅嘢我唔會響公開forum度講 自己諗下啦

講出黎實係鬼，政府係後面睇住笑撚死 自己玩自己 等你地迫到厭 被自己人屌到煩既時候再鬧9你擾民

做係可以做 留返星期4星期5同下星期玩哂成個星期都仲得

聽日先去野餐湊熱鬧

熄冷氣太焗會呼吸困難，咁要打開窗，開唔到會焗死人，咁唯有按緊急掣或仆爆啲窗喇。

記得帶水毛巾風扇，或12蚊店小型摺椅

老實講, 我始終覺得篇野好撚鬼
佢係極度強調警方既壓制能力同職權
好似想宣揚佔立法會會比佢地清場呢一個訊息而減少示威者人數

如果有堆外國人朋友一齊出去野餐 無端端比人又cap又查又剩 有無得搵使館幫手？

槍頭去返圍立法會唔該，有邊個國家示威唔係搞政府立會地方 會搞地鐵?

幾時做！
我準備好啦 想瘋狂坐地鐵

個人認為咁樣一來分散左兵力, 二來令到其他市民對於我地所做既反感, 變相少左人支持

就算做
都係等二讀發言未完果陣嘅星期六日做
(假設真係唔會聽日剪布極速完)

見人瘋傳都呆左 差佬乜都唔洗做 睇你地做馬騮戲

唔好中計，由佢沉

你估維修廠係車房通街都係咩
路軌圖去鐵膠網站睇已經有
唔通地鐵靜靜雞起多條路軌由金鐘駁到柴灣？
如果真係要收埋啲車就得返側線同車廠
但如果地鐵收起啲車，咪又有份造成擠塞

勇武衝擊或者罷工罷巿對和理非其實冇乜大影響
你唔返工衝立法會其實對佢地冇乜直接影響
但一用癱瘓交通呢招就係直接影響佢地既日常生活
地鐵一唔通 路面一定塞車 早幾個月試過地鐵上晝故障 出面即刻塞到pk
涉及到癱瘓交通既示威遊行
官方一定會用黎分化你地d反對者
實會話你地咁既行為影響咗其他急病人士大肚婆咁呀送唔到去醫院 影響咗所有人既日常生活

所以呢招係似係陽謀
成效應該幾大 但同時都係招分化反對者既策略
而且依家一時話要分人手去立會 一時又話去捉精靈 依家仲加多個坐地鐵 有冇咁多人手同做得邊樣
如果真係決定要癱瘓交通 早d有計劃部署同通知會好好多

罷工要打工仔自發，梗係無人夠膽啦 （嗰千幾間良心公司除外）

如果明知交通癱瘓，就好似打風咁，係一個外在因素，「佢地都唔想架」

有道理架
講得出都係老薑 夠 辣

根本唔係犯唔犯法事 係政府根本乜春都唔會理
投訴又好乜都好 佢最多出黎強烈譴責
根本打份工冇責任上身咁理得你
咁做仲要阻到自己友行動

大家唔好推住
過埋聽日先再研究下呢個idea

香港有個地方，24小時營業

推！！！！！

聽日全部人去立法會仲好啦
塞地鐵只會分散人流
人夠多先夠黑警打

如果機場都停止運作就精彩， 無ATC 無mechanic

屌你老味，仲以為有乜偉論

個作者係差佬
差佬講既野都好信?

呢個真係比較有建設性

搞地鐵香港人點去支援？

我唔明點解佢地覺得有用，點會覺得可以衝破警方防線呢⋯

咪亂黎，如果我出到半路見到有條仆街搞停架車
搞到成車人卡左成粒鐘先去到

幾乎可能肯定條友係政府派黎

話乜野"記住我地轉左老細，唔係事頭婆"都on9啦，老細大曬既，自己唔識決定既

唔使好多人，因為本身都多人⋯

刪左呢個post咪混亂啦

1. 從來無話聽要阻住立法會示威補給 呢個係長期方案 同罷工係同一原理
2. 樓上巴打講得啱 要用既人真係唔洗多 甚至衰D講 一個人都可以影響你半個鐘 問題只係唔能夠持久長期做 要人多先可以

一般平民要大量增援只能夠靠公共交通
係道路隨時塞死情況下 最快最保險只有靠鐵路去運兵
如果塞死鐵路等於平民無辦法增援示威者
切勿中計

政府乜春都唔理，係因為之前既行動未試過令社會運作成本大大上升，佢至可以唔理，但塞地鐵係唔同

好撚多狗係到帶風向

其實一萬人圍立會都唔會有用⋯

其實係有

上面勁多生面口新acc幫手推

呢個階段搞港鐵真係下下之策……
係未聚到一定民意支持之前，無輕舉妄道。
另外補link:

大約8mins 開始： 一開始運動一定要和理非非先拎道德高地先係上上策。

佢未就係話擾民啦，然後無得清場

齊齊扮大媽喇喂

唔好中伏啊！！！！！！！！

照你咁做乜都係咁架啦 遊行衝立會有邊樣唔指住你黎笑

地鐵擠塞咪就係和理非非

佢係要做啲野來到壓迫你，削弱反抗力量
但佢真係無乜成本

講得好
但我唔會今日去塞

機場、港交所，你唔會癱瘓到喎

因人廢言？呢篇值得睇內文喎，你話佢錯你要俾points

塞埋隊友

一開始呢個phase，長遠睇開始左廿年，短睇103萬人遊行⋯

遊行衝立會幾小時搞完，影響localise 左一個地方
塞地鐵影響面大太多⋯

差人唔講道理始終有範圍，係因為話你衝擊等等
未去到你坐地鐵佢拉你既

咁快成到事咩

隊友⋯聽日去得都係幾千人，有心去唔會因為地鐵塞去唔到，如果剩港島的話

咪ON9啦,咁只會斷自己補給線

食環，做２個鐘野，

個個月拎１５０００蚊既仆街仔大撚把

14年因為鐵路順暢無受阻所以先會有雨運
死黑警吸取教訓今次要阻你地,
但佢地自己又無正當理由封鐵路
咪就放風叫你地自已ON99封鐵路囉
封左示威人力補給
方便佢地控制主要戰場, 鐵路受阻又可以入你地數
一石二鳥

都係嗰句 做乜都會阻到人做乜都有人反
咁乜都唔做 應該做乜好？？？

舊年「山竹」畀咗提示大家；呢招唔錯。而用咗呢招，個方向就係類近三罷而唔係去金鐘搏鬥，玩法唔同。到時由班差佬響金鐘日曬雨淋就得。

戇鳩

圍政府就係與民同行, 堵港鐵就係與民為敵, 要全民參與就要高舉義旗, 你話和理非無用, 鳩行咩都好, 所有理念都敵不過要全民參與呢個最高主旨. 你發動既人越多, 所做既事所產生出黎既後果就越不可預知, 試想如果有一百萬人和理非圍立法會, 但中間會唔會發生一D事, 有一D激發到既時刻? 有邊一個地方既警察同政府可以保證任何事都唔會發生? 相反如果你被抹黑, 被邊緣化, 嗰一刻你就係失敗者, 犧牲就會白白浪費.

就咁搭地鐵
其他乘客點識認你黎屌
本身平時就好多時間多人到上唔到車

如果100萬人和平地原地坐低
要幾多警力先夠
可能要出解放軍了

問題係, 議員係坐私家車呢...

WOW

如果係用人數坐滿點鬧 點知邊個打邊個？唔坐得地鐵咩而家

坐到總站唔記得落車易執行啲

！深夜放題須知！

幫幫手，tg果邊admin就瞓

有用係有用 但點同時號召咁多人做呢樣野？

寫出黎果個最鬼, 搞MTR 大家點出去金鐘? 屌你老母有無腦架

寫出黎個個真係擾民, 完全無諗過要返工既人既感受, 你試諗下我要趕返工, 架車一到左站開門, 無人出, 但又爆滿, 我係出面入唔到去, 真心嬲到爆炸, 但係我又剩係得一個開關門時間去屌鳩入面啲人, 當入面真係有幾個人走出黎, 我點知佢真係乘客定係玩野既人, 咁我追唔追屌佢地去, 追屌得黎我又走左班車, 到我上左車, 我仲屌唔屌入面啲人好? 宜如果啲人上唔到車, 個月台一定大排長龍堆滿人, 之後惡性循環我到站又無位出, 搞到我都好似變埋參加者咁, 真係on撚9, 所以我會改搭其他交通, 雖然無咁方便

其實有用

見到佢地話搞MTR唔會比人拉就覺得天真到極

首先你搞第一次可能冇事 但呢件事曝晒光
第二三四次呢 點都會有一次有事
黑警又走落嚟搵人拉有幾難
混埋人入你地度 或者TG度又有幾難
你塞喺門度 佢就吹你唔漲呀?
但有咩返左警署先講啦 咁鬼天真
仲有 未聽過以胸襲警咩?

最後因為MTR而比人拉仲要冇人會幫到你地架
條罪你估輕咩 癱瘓交通喎

比人水左去玩MTR都唔知 仲要以為有point
玩mtr仲會阻住自己人去金鐘果d都未講 已經知成件事有問題啦

如果唔係要癱瘓交通，而一場不合作運動呢？

仲記得舊年山竹吹一吹，香港個個仆住去返工逼地鐵，亂到七彩既情形

其實搭地鐵唔一定要聽日進行，隨時可進行，亦可以約埋朋友先進行。但搭地鐵要持續進行，要多人一齊進行，邊個有時間就進行，響是但一個站進行，想搭車就進行，唔想搭車都可以進行，總之就心繫生活每一程。鐘意可以諗下邊條線好坐約班frd一齊坐，見上唔到車咪響月台等下人睇下書又得。警察鳩查時，身上咩都無，做個守法公民，要查就俾佢查，我諗係地鐵站等下人搭下車無違法喇，最多咪比幾廿蚊出閘車費，等一輪如果有位又入番閘上番車。直至收回條例為止，或者有人下台為止咩都好。

如果大家一切如常地搭車，唔洗戴口罩，你就好似係、可能係、其實真係搭緊車返工去緊做野。最緊要大家要好似一切如常地搭車，好似一切如常地等交收，好似一切如常地月台等人，當大家分唔清邊個係返緊工，邊個係吹緊風，就唔會似佔領堵路果時咁，受中間派溫和反感，甚至係愛國呀叔都唔會走埋黎屌你，因為只有你自己知自己搭車去邊、搭車做咩。警察要周要屌都好容易會屌錯人。所以而家會調番轉，車入面邊個係人，邊個係鬼，已經分唔清楚，總之地鐵多人到上唔到車番唔到工就得。

而當大家正正常常逼車，車廂入面，其實搵唔到一條友可以作為遷怒對象，大家心裡其實都知道，搞成咁唯一既原因係政府。簡單啲係連保守少少既人士都只能夠怨政府逼到大家搞成咁，甚至可以有機會感受下差佬逗人既態度，而愛國人士即使要屌，都唔知應該屌邊個。呢次簡直係團結大多數，有份搭地鐵既人都一齊共襄盛舉。

本身無假放既人都會無車番工，或者搞好耐先番到工，啲公司一係被逼休息，最叻只可以彈性上班，意味半休市，呢個唔係號召全港罷市既目標咩？

仲有一點，搞成咁既原因，不過係政府自己咁多年黎偏重地鐵發展而成，咁多年黎cut鳩晒巴士線，單車路又搞得衰，地鐵獨大，根本負荷唔到咁多人，呢點我諗大家平日生活都忍左好耐。失敗的城市發展，先會令得運作脆弱得不得了，大家搭車都可以搭到塞晒，都唔怪得邊個，只怪政府自己失敗既規劃。

如果有人阻住出入口, 阻住列車行駛既話就好易入硬既, 但如果講緊係成千上萬個互不相認既人唔係同一定點出發, 無經過集合過程, 只係各自遊地鐵河, 到底該如何舉證單人個體成員能構成癱瘓交通, 即遊地鐵河呢個行為算唔算犯法?

你去送頭咋邊次圍完立法會同政總唔係比人清哂啊，佔中咁多支援係咪成功左啊？

LM

各位巴絲有人做緊

然後你地再返去，係第二個位塞過，佢好難成條地鐵線同你玩，仲有佢點分到邊啲係正常市民邊啲係想塞既，分唔到架

正正講出左點解要咁做既重點

條罪係塔地鐵？其實係好有point
你有無搞清楚塞地鐵係點，唔係用任何方法唔俾開喎，係正常搭地鐵多人到塞喎

住九龍嘅點過海 有無方法
坐船會慢
坐巴士又落唔倒車 可能車都無

同埋如果有人要九龍出港島補給 咪補唔倒？

有心ge搭船唔慢

尋晚見TG無人理佢, 陰功

各有各做
大家都係同路人

大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方

要識玩制度

Pushhhhh

談判無籌碼 晒氣
不合作運動 你睇吓今日搞到咁 中環啲人又咪係要返工 你仲以為和平行為有用？
香港要暴動 要所有人一齊攬炒 無人倖免
所以一定要衝

BTW 警犬死全家

要做就係要咁，問題係去塞地鐵嘅人，要幾耐唔返工，都要定個時間

重點！唔好犯法

大家要奉公守法！